結他用咩tuner好？

唔好用

用耳tune

認真問嫁

手機app

我都係

咩app

用上一條線

咁第一條線呢

每tune一條線條頸個tension唔同，用上一條線tune，到最後會走曬

耳

Guitartuna

polytune

BOSS-TU3

所以真係要識用隻耳